[
    {
        "id": 1,
        "sku": "STW001001",
        "collection": "starwars",
        "licence": "STAR WARS",
        "name": "Baby yoda blueball",
        "description": "Figura coleccionable de baby yoda (Grogu) - The Mandalorian saga, edicion limitada",
        "price": 5200,
        "dues" : 3,
        "stock": 8,
        "sells":11,
        "img": {
            "front": "/star-wars/baby-yoda-1.webp",
            "back": "/star-wars/baby-yoda-box.webp"
        }
    },
    {
        "id": 2,
        "sku": "STW001002",
        "collection": "starwars",
        "licence": "STAR WARS",
        "name": "Bobbafeth",
        "description": "Figura coleccionable de Bobbafeth - The Mandalorian saga, edicion limitada",
        "price": 4500,
        "dues" : 3,
        "stock": 9,
        "sells":4,
        "img": {
            "front": "/star-wars/bobbafeth-1.webp",
            "back": "/star-wars/bobbafeth-box.webp"
        }
    },
    {
        "id": 3,
        "sku": "STW001003",
        "collection": "starwars",
        "licence": "STARWARS",
        "name": "Luke Skaywalker",
        "description": "Figura coleccionable de Luke - The Mandalorian saga, edicion limitada",
        "price": 6000,
        "dues" : 5,
        "stock": 9,
        "sells":1,
        "img": {
            "front": "/star-wars/luke-1.webp",
            "back": "/star-wars/luke-box  .webp"
        }
    },
    {
        "id": 4,
        "sku": "STW001004",
        "collection": "starwars",
        "licence": "STARWARS",
        "modelo": "Stromtrooper lightsaber",
        "description": "Figura coleccionable de stormtrooper lightsaber - The mandalorian saga.",
        "price": 3000,
        "dues" : 8,
        "stock": 1,
        "sells":1,
        "img": {
            "front": "/star-wars/trooper-1.webp",
            "back": "/star-wars/trooper-box.webp"
        }
    },
    {
        "id": 5,
        "sku": "HPT001001",
        "collection": "harrypotter",
        "licence": "HARRYPOTTER",
        "name": "Luna lovegood lion mask",
        "descripcion": "Figura coleccionable de Luna lovegood de la película Harry potter.",
        "price": 2000,
        "dues" : 1,
        "stock": 4,
        "sells":19,
        "img": {
            "front": "/harry-potter/luna-1.webp",
            "back": "/harry-potter/luna-box.webp"
        }
    },
    {
        "id": 6,
        "sku": "HPT001002",
        "collection": "harrypotter",
        "licence": "HARRY POTTER",
        "name": "Patronus de snape",
        "descripcion": "Figura coleccionable Funko de patronus de snape de la película Harry potter.",
        "price": 3500,
        "dues" : 2,
        "stock": 8,
        "sells":11,
        "img": {
            "front": "/harry-potter/snape-patronus-1.webp",
            "back": "/harry-potter/snape-patronus-box.webp"
        }
    },
    {
        "id": 7,
        "sku": "HPT001003",
        "collection": "harrypotter",
        "licence": "HARRY POTTER",
        "name": "Hermione",
        "descripcion": "Figura coleccionable Funko de Hermione de la película Harry potter.",
        "price": 4000,
        "dues" : 5,
        "stock": 9,
        "sells":11,
        "img": "/harry-potter/Hermione-1.webp",
        "img2": "/harry-potter/Hermione-box.webp"
    },
    {
        "id": 8,
        "sku": "HPT001004",
        "collection": "harrypotter",
        "licence": "HARRY POTTER",
        "name": "Harry Potter",
        "description": "Figura coleccionable Funko de Harry Potter de la película Harry potter.",
        "price": 4500,
        "dues" : 8,
        "stock": 9,
        "sells":17,
        "img": {
            "front": "/harry-potter/harry-1.webp",
            "back": "/harry-potter/harry-box.webp"
        }
    },
    {
        "id": 9,
        "sku": "PKM001001",
        "collection": "pokemon",
        "licence": "POKEMON",
        "name": "Pidgeotto Flying",
        "descripcion": "Figura coleccionable de Pidgeotto de la serie POKEMON.",
        "price": 6000,
        "dues" : 12,
        "stock": 22,
        "sells":11,
        "img": "/pokemon/pidgeotto-1.webp",
        "img2": "/pokemon/pidgeotto-box.webp"
    },
    {
        "id": 10,
        "sku": "PKM001002",
        "collection": "pokemon",
        "licence": "POKEMON",
        "name": "Vulpix Fancy",
        "description": "Figura coleccionable de Vulpix de la serie de Pokemón Indigo.",
        "precio": 5500,
        "dues" : 9,
        "stock": 3,
        "sells":3,
        "img": {
            "front": "/pokemon/vulpix-1.webp",
            "back": "/pokemon/vulpix-box.webp"
        }
    },
    {
        "id": 11,
        "sku": "PKM001003",
        "collection": "pokemon",
        "licence": "POKEMON",
        "name": "Charmander Smiley",
        "description": "Figura coleccionable de Charmander de la serie de Pokemón Indigo.",
        "precio": 7500,
        "dues" : 13,
        "stock": 7,
        "sells":7,
        "img": {
            "front": "/pokemon/charmander-1.webp",
            "back": "/pokemon/charmander-box.webp"
        }
    },
    {
        "id": 12,
        "sku": "PKM001004",
        "collection": "pokemon",
        "licence": "POKEMON",
        "mname": "Dragonite Hi!",
        "description": "Figura coleccionable de Dragonite de la serie de Pokemón Indigo.",
        "precio": 4000,
        "dues" : 10,
        "stock": 15,
        "sells":17,
        "img": {
            "front": "/pokemon/dragonite-1.webp",
            "back": "/pokemon/dragonite-box.webp"
        }
    },
    {
        "id": 13,
        "codigo": "PKM001005",
        "collection": "pokemon",
        "licence": "POKEMON",
        "name": "Pikachu Smiley",
        "description": "Figura coleccionable de Pikachu de la serie de Pokemón Indigo.",
        "precio": 8000,
        "dues" : 3,
        "stock": 8,
        "sells":11,
        "img": {
            "front": "/pokemon/pikachu-1.webp",
            "back": "/pokemon/pikachu-box.webp"
        }
    }
]